贏緊都要直紅，你睇下死獌狗幾仆街

豬狗不如

D魔性搞到自己對曼城冇得出

可能有預謀

痴撚線
紅係正常
但唔係覺得專登下化

輸左和左都有野賴

醉駕撞死人都唔係專登, 祝你老母比人撞死

隻猩猩有咩做唔出
迷暈鎖都出過

阿古路都未死啦

關咩事?

踢波踩到同撞死人比

足球員最重要係對腳
踩腳好少事?

仲要拍手
紅都紅得魔性澎拜，爽呀

有無紅牌都好，呢場曼襟住黎踢點都贏啦

咁唔怪得籃波掂到隻手要foul

狗改不了吃屎
獌狗笑乜鳩人功夫足球

K6 點解唔洗紅
黑？

岩啊ching 普巴個腳都未撚踢死人 咁都畀牌

仆街得過最後一人都冇紅

唔怪得啦

輸緊就唔洗直紅 好波

贏緊唔洗判12碼

為講而講

唔知以為樓主係阿狗

19000又走甩12m

兩次

兩分鐘兩球

樓主鏝狗食緊花生

獌迷話唔係專登唔計

又補5分鐘..補4分鐘就夠啦

好簡單，普巴踩人直紅就一定
哥斯尼拉跌last man 都係100% 紅

條弱智仔真係
好撚心佢啦
次撚次都柒
時事台又柒
講希斯堡 同希素又柒
呀古路真人雙腳飛剷雷斯拎紅又唔撚知咁
咁撚on9仲聲大大日日吠
個老母生性病先生到佢咁撚on9

反曼選擇性投訴大家都清楚架啦

飲水未

未必會出現你講晒啦

出現了

有名你叫agger路，點會知自己柒

3分已袋

一比一打和姐
反曼嘈乜9

你不如快撚啲死撚左去算啦
見到都煩

佢地話有兩個12m
2-1
曼聯黑

dd狗又吠
阿古路拎紅牌又點呀
你可以開post話佢仆街架
乜阿古路做左就等於普巴咁做無問題?
你老母生少左個腦比你隻執骨仔呀?

一張紅，一個十二碼，打和啦

講煩你條垃圾日撚日叫人執骨最撚煩

廢緊果球中波先都計？

AGGER AGGER路

好心自己自食其力學下點執啦，全家死晒都要人幫手執

by sport旁述一致話黃牌合理，果然係100%嘅波

你搵到我日撚日 咪當你arm囉百痴仔
但你日撚日出黎吠就全波台都有眼睇啦

sky sport咪又話straight red.有咩好講